冇曬熱狗打手個感覺真係好爽

高登果度三唔埋兩句就問人幾時時代革命，煩到仆街

幾時時代革命?

你肯定係熱狗
實不相瞞我係信熱狗但都冇附和班五毛
紅登個邊你唔使上心

幾時時代革命呀

要返工 不了

幾時體育救港
利申跨欄個下型

熱狗我屌你地老母，咪撚過黎

屌 鳩硬條五毛都係到 即刻block 7 佢